技術分析文 警察短期策略 應對方法

暫時短期大大小小活動示威者動員力都係以萬計

日光日白有交通工具任何衝突升級都可以導致極大型既群眾

警方現時策略都係日頭任你攪，夜晚一到午夜就果斷清場

7月1日立法會果次都係同一個策略，佢唔在意你攻唔攻得入立法會

只係怕太早出現清場，會越清越多人聚集

我睇法係示威者今日2019 最盡都係用防具衝擊
基本上強弱比例仲係99:1

暫時維持週六日既示威浪潮係冇問題，幾有效施壓

和理非聚人後既勇武行動，應及早係晚飯時間前展開

到午夜前應慎重考慮散去。